你個老婆係水炮車

你個老婆係水炮車
你個老婆係咁噴
你個老婆成日一邊un仲一邊噴
噴到我成面閪水
她出年就要分娩 但個仔冇屎眼
全因你含二噁英

Do you want to fuck 水炮車?